Hier sind die Scripte für den Kafka Servicebroker zufinden.

In dem main branch ist unter template ein HOT script zu finden um cluster zu erstellen. Dies ist Lauffähig leider hat drotz verlängerung die Zeit nicht gereicht dies richtig zu Testen und in Java umzusetzen. Zu bachten ist beim ausprobieren, dass Zookeeper verwendet wird der von ausen nicht Zugänglich ist. Aber noch keine Authentifizierung verlangt. Die einträge werden noch nicht gelöscht aus diesem grund muss immer eine andere Instance ID verwendet werden. Die angepasst scripte dazu liegen im Branch cluster.